可唔可以幫我key走白色衫個人阿

🙏🏻🙏🏻

想睇成個沙漠都係人

lm

仲未有無人版本

可以祝我一生平安嗎？

等睇影分身

留名待笑

仲未有個白色人識郁識走

我祝你冚家死呀

點解呢

傻撚左

On9
有得笑咪笑囉
做正確嘅嘢反而被佢祝人冚家死
真係好大壓力

等睇變左第隻色衫

Child登

cls lm

痴線

樓主on9
人地幫你key走祝人死

Lm

盲閪

恥笑開始

勁

child登不意外

多謝

笑到肚痛

又唔撚洗掛

西奈山?

喜雅拉馬星

祝佢死條友都唔係樓主

係我小學雞自膠
對唔住

好似殺咗黑衫個人咁

sorly 禁錯負皮

你地真係好有創意 好羨慕

我正係識key
呢啲技術係咪要自己畫

條友有控制狂傾向

小乜撚野學雞
盲就盲啦

拎住個頭

LM

you got me mad now

兇殺案

Child 登

留名睇家燕媽媽

拎住左藍帽

Sor

高質 lm

你老味 咁撚惹笑

祝巴打一家一世平安

戇鳩小學生 暑假真係好撚多

呢位巴打好勁👍🏻

祝你死全家

巴打都改得幾有趣😂

呢個都好笑

好搞笑

留名

條友應該係生活上一有唔合自己意嘅事, 或者人地唔聽佢果套, 佢就會暴躁發脾氣嘅人嚟

支登
用埋晒啲大陸phrase唔屌得

以為有印度F4
手上無電腦改丫

可以撞飛條女

圖中深藍色真係我黎架 同我係巴打

點解可以咁好笑

笑到停唔到

強帖留名

留名等睇key到變懸疑故

進擊

GTASA

痴撚線 高質po

高汁留名

睇左5分鐘都搵唔到

隔離整座建築比佢跳落黎更佳

好似同你同中學

唔錯錯唔錯

連登勿相認

tune tune 佢變poster

藍色得唔得？

有冇高手改到windows xp桌面咁樣

allahu akbar

去到呢度仲未有我愛羅版本

講就有

笑撚到抽筋

AHHHHHHHHHH!!!!!!
AHHHHHHHHHHHHHHHHHHH!!!!!!!!!!

兇殺案變成咁

兇殺案？

進撃係咁

高汁post

巴打勁

大家都好有創意

唔是 LIFE 咩

笑到仆街

屌～我錯

係咪咁樣？

首先認咗我戇鳩加盲閪

睇咗好耐都唔明呢張圖為乜要死全家

可唔可以賜教一下

有無BF4版

岩番重點

高手

高高手

屌 下半身都有埋

有冇魔戒嘅Frodo 同Sam上末日火山嘅版本

這𥚃是兒登，on9滿天飛

無眼睇

屌...笑到口又痛肚又痛

佢以為咁講會呃到正皮

呢幅好有詩意

變咗做wallpaper

Key走定Key入

好耐冇見過呢d post

Shit

死全家

笑撚到仆街

On9仔 擘大你個屎眼睇清楚邊個係樓主邊個祝人死啦

好笑過搞笑gif post

想睇gta版

劣改

呢位巴打堅 個人當時下半身當時真係著緊呢類褲

好耐都冇高汁改圖post

我只係複製佢原本件衫再加幾筆, 不過要自己幻想返個下半身D衫

睇下哩個社會迫癲幾多人

好耐冇見過呢種高汁改圖post

問肥絲

高質

ISIL

有無人可以key隊軍隊出黎睇下

進擊的大陸人

你地改得咁勁

取西經

lm待笑

睇post名就好有舊登feel

你on9先真

應該開係創意台

半夜笑到癲左

唔好獻醜啦

上咁耐連登 真係好少見到咁嘅高質po
好有以前上高登嘅感覺

都似

自膠一打

有冇人可以改到西遊記咁様

連登小有既高汁post

好耐冇笑得咁開心

側面都有

有時真係唔撚明
樓主話key走白衫果個人而有人整咗出嚟
反而一堆負皮
一d小畫家咁遮住個白衫人可以咁多正評

走啦

佢唔正確，人哋叫佢做乜就做乜，咁聽話就投胎做狗啦，我叫你死你唔走去跳樓？有冇獨立思考能力架？

巴打平時返工真係好陰公

老闆叫你做嘢，你基本上都認同先會做，所以做刀手同做主謀無分別

你收皮
仆街死啦

訓醒冇野做獻下醜

你on9d 句野都唔係樓主覆

又黎笑post

依張最正

Hi支那種

其實樓主就係白衫嗰條友

我係背心果個